點解中學畢業都可以做到地鐵既工程監督

14:28開始睇起

以為條友搵得萬零 原來底薪都四萬人工

漏左條LINK

超級會員加密法?

舊時邊有咁多學歷要求
大把中學畢業做到大幫啦

原來係簽contract

條友似三十中咋喎 點解會咁好

宜家求其揾個散仔都Degree

IOW,COW不嬲低學歷先做
即使E家都係，講真有DEGREE邊個會做WS

以為衰極都要hd咁有個門檻 冇諗過中學畢業都得

以前大把紅褲仔出身啦
做到工程師都未必有學位

做工程不嬲識人好過識字

咩工都係

唔係啩，以為IOW衰衰地都有張high cert

ching你咩學歷，hd？